【焦土】反送中示威持續 澳提升對港旅遊警示

因應香港「反送中」示威持續，澳洲周二提升對香港的旅遊警示。
根據澳洲外交部網站，當局將對港的旅遊警示提高至第二級「高度警戒」，指出香港的「快閃」示威以及針對示威者的隨機襲擊變得「更難預測」，並且預期會持續，遊客和住宅區都已受影響，示威者與警員或涉及罪案者有暴力衝突風險，尢其在未獲批准的示威場合，而晚間或周末風險較高。當局呼籲遊客避免到大型公眾集會，留意香港傳媒並遵照香港當局的忠告。
泰國駐港總領事館周二亦建議遊港泰國人考慮避免到或經過示威地點。
上月21日元朗發生白衣暴徒無差別襲擊途人事件後，愛爾蘭、英國、日本、南韓、加拿大及新西蘭等國都更新對香港的外遊建議。
澳洲外交部／泰國《芭堤雅郵報》
Source:

逆向推廣香港黑社會文化
想旅遊體驗可以身穿黑衫去元朗 荃灣 北角

好波